[
  {
    "question": "Les récupérateurs de Labrador ont été élevés à l'origine pour récupérer des filets de pêche.",
    "answer": true
  },
  {
    "question": "La foudre ne frappe jamais deux fois au même endroit.",
    "answer": false
  },
  {
    "question": "À mesure qu'un corps humain grossit, son nombre d'os diminue.",
    "answer": true
  },
  {
    "question": "Le café est originaire du Brésil.",
    "answer": false
  },
  {
    "question": "\nLe \"côté obscur de la Lune\" est identique à \"lointain de la Lune\".",
    "answer": false
  },
  {
    "question": "Franklin Roosevelt is one of the presidents depicted on Mount Rushmore.",
    "answer": false
  },
  {
    "question": "Franklin Roosevelt est l’un des présidents représentés sur le mont Rushmore.",
    "answer": false
  },
  {
    "question": "Bangalore est la \"Silicon Valley de l'Inde\".",
    "answer": true
  },
  {
    "question": "Les verrues peuvent être causées en touchant certains animaux, en particulier les crapauds.",
    "answer": false
  },
  {
    "question": "Les anciens athlètes olympiques se sont affrontés nus.",
    "answer": true
  }
]